(救救絲打集思廣益) 小本生意被欺壓>.< 走投無路

絲打我喺香港一個好地嘅商場賣女裝已經超過15年
但係見住舖外面d衫成日比人趁混亂就偷
所以我就喺舖頭招牌度裝CCTV (有貼紙講清楚有cctv)
因為我舖係喺路口位L字型咁 所以都要裝4個先睇得曬
驚訝嘅事嚟喇 對面舖話我裝cctv望住佢哋
我真係好無奈 個商場唔大所以舖同舖中間好近
但係我真係無呢個心 我只係想保障下自己
然後對面男老闆話佢要裝返咁多個嚟望住我舖(佢哋早過我有cctv 不過係2-3個 宜家係要裝返同我同一數量)
佢仲話 知道我d衫喺邊度攞 要攞曬返嚟賤賣

我真係好驚好無助 一直大家都有傾有講
突然就咁喇 如果佢哋真係以本傷人咁點算啊
小女子真係頂唔到㗎

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

求大家幫幫我

推>.<

可以點幫？

就係幫手諗吓點比人以本傷人

去佢門口大聲叫光復香港時代革命
之後話會叫天水圍機械暴龍獸圍你

吓？你睇多次你個問題，你知唔知自己問緊乜

點解你個po咁大陣香討feel

Ummm我唔係好識點寫sorry

Sorry >.<點唔比人以本傷人
打錯不用話我膠嘛？

轉貨類